ONEPIECE 海賊王 ワンピース 953 漫畫 中文情報

日和願意將禦田曾用過的名刀“閻魔”交給索隆。這是唯一一把給凱多留下傷痕的傳說之刀。

gchi牙井

冇錯

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

- 分享自 LIHKG 討論區⁠

冇撚有錯

不推

強烈譴責admin視而不見

明明係adman

唔得
要推上熱門

點解點都推唔上嘅，係咪連狗個野壞左？

二代鬼切，闇魔，口咬秋水

三把勁刀。

不完美可改善

sor ,typo

早晨

卓洛點會唔用和道一文字丫，鳩蛇

如果斷左呢和道一文字咁廢

雖然刀自有霸氣之後，去到呢一刻用邊把已經唔重要

斬龍

應該交還秋水？

好明顯會講點將普通刀變黑刀
反而鬼徹仲大機會斷，因為閻魔似係妖刀

出面打緊仗

和勸索隆說，如果他的秋水是真的，還是把秋水還給和之國為好。索隆吐槽：“我都說了，那就是我的刀啊！”日和：作為交換，我給你換把先父的傳說名刀

呀Sir
和道一文字意義咁重大點會寫仍斷呀

和道一文字唔係大快刀21工黎架咩
邊會廢